覺吾覺李詩特城班球員好撚低賤

雲爺爺是咪吾比佢地叫g
要咁樣迫害佢

逼宮

低賤得過樓主嗎

貓仔鋸大樹